不合作運動長期作戰 差人子女絕交行動

8月起陸續有ocamp 及開學聚會，和理非年輕人至少做一件事，同打你戰友的差人子女割席，不要問原因，舊校生，幾friend好，立即絕交！

如果咁都猶豫，去仆街啦！

推到黑警死全家

最好約埋一齊unfriend佢地，一早起來冇曬朋友，又叫又跳，一定令黑警好傷心

推到黑警全家加支持者變過街老鼠

9月又有狗出班

唔係絕交，係批鬥

年輕時單機，可能令佢對子女憎恨父母，正！

加強版，我不反對，不割席

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

岩啦，所有入u既年青人記得要問埋佢地老豆老母係咩職業，你可以失業、可以做清潔，呢啲都叫有尊嚴既工作。
但做黑警就係一無是處既垃圾，係連毅進學歷都冇既廢人，係overpaid既一群人，係打你地既人。呢啲人既子女要排斥。非我族類。

支持
仲有唔嫁狗撚唔娶狗閪行動

唔好絕交住，搵齊黑材料先，令佢屋企人交齊啲税，坐佢車之後，亂泊系街的話，暗地call交通警抄牌

無法，非常時期，你唯有叫佢低調

最好令佢地成為同路人

我有朋友父輩係警察
居然出嚟元朗遊行

拎料返局匯報咋話

批鬥係當眾用酷刑同虐殺
樓主講既最多係排擠姐

612食催淚彈拎料

出於污泥而不染，唔錯
但係如果你有去示威，你個fd唔小心講左比佢老豆聽你都可能有麻煩
最好唔好同佢太熟

佢地已經反枱無野講

有冇爆料, 警隊依期邊個派別當紅